點解冇人討論1660

呢2個星期升好多

明知搭棚， 小學雞都睇得出
0.3-0.4 升上黎

有無天才會入呀

佢業績有無增加左15倍

好多老散入

市盈300幾

勁呀
第二隻2183

好耐之前0.6入左，但升左少少就放左
而家勁後悔

太遲
痴線

呢隻真係CLS
執左3轉

一直想入但知係老千股所以一直唔敢入

有時係要搏
邊有100%安全

到頂未

我由ipo渣到而家 隻閪股一直潛水 心諗唔知坐幾耐先返家鄉 我頭先一望個股價以為自己眼花 搞咩升咁多 係咪老千到咁